<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help">Помощь</string>
    <string name="help_text"><b>Как пользоваться</b>\nПеред тем, как Вы откроете какую-либо программу или перейдете на веб-страницу, где потребуется вводить пароль, запустите программу Конвертилка.\nВ программе просто введите требуемую фразу в поле ввода (оно одно не промахнетесь) и нажмите на кнопку рядом. Результат конвертирования тут же отобразится в этом же поле.\nКроме того, результат отобразится в панели сообщений и будет автоматически скопирован в буфер обмена.\nПосле чего можно открывать некое приложение или веб-страницу, переходить в поле ввода пароля и нажать в конткстном меню кнопку \"Вставить\". Сконвертированный пароль будет вставлен из буфера обмена. Если не хотите вставлять, или нет такой возможности, просто набираете пароль вручную подсматривая в панель сообщений. В завершение, панель сообщений можно очистить.\nЕсли Вы допустили ошибку при наборе, просто нажмите кнопку конвертирования еще раз - латинские символы преобразуются обратно в русские.\n<b>Особенности</b>\nОбратите внимание на то, как сконвертирована буква \"ж\" в следующем пароле: \"Очень20сложный12пароль\" > \"Djxtym20ckj;ysq12gfhjkm\". Буква \"ж\" заменена на \";\". Точно также буквы \"Э\", \"Х\", \"Ъ\", \"Ё\", \"Ю\" могут быть сконвертированы в символы \" \' \", \"[\", \"}\", \"~\", \">\" и т.д. Как правило пароли не должны содержать подобных символов. Для отсеивания этих символов в программе предусмотрен \"Безопасный режим\" (включен по умолчанию). Если по каким-либо причинам Вам все же требуются эти символы, меню Настроек Вам в помощь (просто снимите соответствующую галочку).\nНачиная с версии 2.0 в программу добавлен специальный защитный режим скрывающий вводимые символы (по умолчанию отключен). В данном режиме результат конвертирования не отображается в панели сообщений.\n<b>Небольшое пояснение</b>\nКонвертилка - это не генератор паролей.\nКонвертилка - это не транслит.\nКонвертилка не хранит введенные пароли.\nКонвертилка не отправляет данные в интернет.
        </string>
</resources>